【全球戰線】正式公佈929英國五大城市活動資訊！

TG公海：
*為免被bot自動篩走 請於入谷後回答簡單數學題
之前入谷失敗嘅巴絲請重新嘗試
(有興趣幫手嘅巴絲請先入公海谷留言 到時admin會加你入行動谷 目前五大城市都仲需要人加入！)

英國巴絲將會喺五大城市London, Birmingham, Manchester, Sheffield, Edinburgh舉行活動
響應929嘅全球反極權行動

詳情如下：
London
928 13:00 D4HK Chinese Embassy (Portland Place, Marylebone) - Trafalgar Square遊行
929 12:00-18:00 Piccadilly Circus 街站

Birmingham 詳情請加入行動谷
927街站
929街站

Manchester
929 12:00 Manchester Central Convention Complex向保守黨大會請願
14:00 Piccadilly Gardens向途人派發文宣+講解

Sheffield 詳情請加入行動谷
929街站

Edinburgh
929 15:00 High Street Pedestrian Precinct 集會

推

推呀

Pish

push 1/10

幫推

push ar push ar push ar

9.30 三罷變死城 無人講

五大訴求，缺一不可

Warwick exchange報到, 929見！

929 929 929 929

Push

驅除共黨
港人治港

Manchester gogogo

推！！！
英國又要民主及人權法案

加油

PUSH

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

push

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我要真普選

在「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

pish

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

多謝國際

多謝手足！

929我要見到晒大家！

推爆佢

英國人好多都想幫手 一定要推

推呀呀呀

推行動post

光復香港 時代革命

Manchester

Piccadilly Circus 好似好迫

有冇諗過去英國swire總部抗議cathay炒人？

推！！！！！

唔該係英國既手足出嚟啊！！！
d手足係香港打生打死
唔係唔出嚟呀嘛！！！

929見

推主線

來啦 我來推啦

推推

Tui

We will stand tall and face it all together

We will never surrender

當地人會唔會去架其實

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

928 929見

Push
個poster好正

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

929台港大遊行
撐港、反極權
台北下午三時 並肩同行！

香港台灣加油！

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦